我會消失 讓自己一個抑鬱

有咩唔開心講出嚟 唔好消失呀

屋企突然出現問題
搞到我要辭左份做得開心同有興趣既工
轉黎做緊一份唔鐘意做又冇咩前途，但人工比之前高既工
依家日日唔開心
返到屋企都一樣唔開心

拿 諗住錢就會開心啲
唔係每日好難捱
等屋企問題解決左 咪轉工囉
東家唔打咪打西家囉
頂住呀巴打

好多謝你鼓勵我呀
其實我都有諗過搞掂左之後搵下有冇啱我既我
但要同依家個份差唔多人工先得
but anyway, 我同你3唔識7, 你都咁支持我
真係要講多次多謝

我都想消失，有病精神衰弱，仲要日日死頂返工返學

我d同事都成日話我好靜唔出聲
本身都唔係成日講野個d黎
依家仲比以前少
心情低落到唔想開口講野